# Devops-Netology

### terraform gitignore

#### Игнорирует все файлы, что содержатся в папке .terraform не важно насколько большая вложенность директории в дереве (игнорирует подпапки).
`**/.terraform/*`

#### Игнорирует файлы с расширнием .tfstate и файлы с частью наименования .tfstate с любым расширением, к примеру, ххх.tfstate.backup
`*.tfstate`

`*.tfstate.*`

#### Игнорирует файл crash.log
`crash.log`

#### Игнорирует файл с расширением .tfvars
`*.tfvars`

#### Игнорирует файлы override.tf и override.tf.json, а так же файлы содержащие в наименовании часть _override.tf или _override.tf.json
`override.tf`

`override.tf.json`

`*_override.tf`

`*_override.tf.json`

#### Игнорирует файлы .terraformrc и terraform.rc
`.terraformrc`

`terraform.rc`